9997派發轉載

Ｂ頭4手，yes

另外個隻有無 ？

未

昨天暗盤點玩